Парсер сайтов. Работает на фреймворке yii2.

Перед работой обязательно нужно сделать git pull origin master чтобы подтянуть все патчи и изменения и php composer.phar update --ignore-platform-reqs 

У парсера нет центрально хоста и возможно никогда не будет, каждая отдельная его копия работает локально и синхронизации между парсерами пока нет и возможно не будет.

Список доступных команд

/task/ - Показать все задачи
/task/show/:id - Показать детальную задачи
/crawl/ - Запускает задачу парсинга сайтов.
/crawl/prepare-site?id=3 - показать распарсенный сайт. Здесь вываливается структура сайта на текущий момент
/crawl/export-structure - экспортировать в файл, принимает пост. 

